突發 : 香港已無地方係安全，滿街暴徒，機場係暫時唯一安全之地

約好左一點，唔好金魚記憶又發作